正式宣佈導演黃進係香港真。男神

當香港娛樂圈9成人都為咗中國市場而自我滅聲，杜琪峰都抵唔住壓力辭退金馬奬評審團主席，黃進呢個衰仔竟然仲夠膽死做評審，係香港導演唯一一人 香港人一定要養起佢

又靚仔又有才華仲咁夠薑